{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2823279",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "벨티드 세미 벌룬 데님 팬츠 [그레이] BELTED SEMI BALLOON DENIM PANTS [GREY]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのデニムパンツはゆったりとしたシルエットのベルテッドセミバルーンデニムパンツです。 この製品は裾まで自然に狭くなるセミバルーンフィットで、前面にはワンタックディテールを追加して快適に着用できます。 生地は13.5ozと程よい厚みがありますが、これにより丈夫な耐久性を備えています。 ムシンサスタンダードブランドのデニムパンツは一年中活用でき、着用者の習慣や生活パターンに合わせて自然に体に合わせてなじませます。 この製品は全体的なブリーチウォッシング作業で自然な質感とカラーを表現し、副資材としてはYKK社のタックボタンとファスナーを使用して耐久性を高めました。 またポケットの入口には、バタック作業により耐久性を強化し、同じ生地で製作されたベルトが含まれています。 このベルトは取り外し可能で、ベルトを除いて着用することもできます。 このマストバイアイテムは取り外し可能なベルトディテールとトレンディなシルエットで様々なスタイルに活用できます。 また、19~28歳の男性に人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツのシルエットはどのような形ですか？",
            "answer": "このデニムパンツはゆったりとしたシルエットのベルテッドセミバルーンデニムパンツです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的なディテールは何ですか？",
            "answer": "この製品の特徴的なディテールは、前面にワンタックディテールが追加されていることです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの生地の厚みはどのくらいですか？",
            "answer": "このデニムパンツの生地は13.5ozと程よい厚みがあります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんな季節に活用できますか？",
            "answer": "このデニムパンツは一年中活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品のカラー表現はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は全体的なブリーチウォッシング作業で自然な質感とカラーを表現しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の耐久性を高めるために使用されている副資材は何ですか？",
            "answer": "この製品の耐久性を高めるためには、YKK社のタックボタンとファスナーが使用されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツにはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "このデニムパンツには、耐久性を強化したバタック作業が施されたポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品にはベルトが含まれていますか？",
            "answer": "はい、この製品には同じ生地で製作された取り外し可能なベルトが含まれています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなスタイルに活用できますか？",
            "answer": "このデニムパンツはトレンディなシルエットと取り外し可能なベルトディテールで、様々なスタイルに活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどの年齢層の男性に人気ですか？",
            "answer": "この製品は19〜28歳の男性に人気のある商品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 445
    }
}